# Тестовое задание Laravel TO-DO

### Демо
[тут находится демо](http://todo.imholab.com)

### Описание
Создать простое приложение для ведения задач.

### Стек технологий:
- Laravel
- jQuery
- Ajax

### Задачи
- Реализовать возможность создавать категории.
- Реализовать возможность создавать, редактировать и удалять задачи. Каждой задаче можно назначить соответствующую категорию.